[有圖]警妓你又想扮手足呀？影撚曬啦

我係狙鳩你地架啦 點呀？

推

起底

起!

邊個老豆要搵女

好正

又推大波妹出嚟誘敵

有波。

不了
一定又巢又臭

推到搵到女

好靚女...

咁肉酸 我真係好撚謝

手足食開屎？

上面話靚果啲食開屎？

唔反黑驚了

其實連登仔係咪飢餓到咁？

渣下先

警察慰安婦

又心口大？

有冇床照流出

卿本佳人，奈何為賊

俾義士享用
以其人之道 還治其人之身

警妓，不了
咪撚因爲佢外貌推，唔該

今次咪撚follow人ig唔該

好柒....大蛇都未必想玩

放蛇放到要為示威者提供免費性服務，madam辛苦了

係呀 最好摷佢出黎 宣揚俾全世界知呀

揸佢波

真心隻隻狗都係面目可憎

拉

唔好做臥底俾人捉到 AV都拍過幾套啦

條女好撚正

more

不了

下爬藏有攻擊性武器

pull

有人會屌

有個被查嘅男仔受訪話架車無鬼喎

塊面起晒角都話靚

你地食得好偏

屌

痴撚線

貼錢都唔屌屌完隻臭閪鳩都爛

佢地係咪個啲咩驚警天使
我聽我朋友個朋友講

屌j少陣啦

Pish

狗你都食得落

柒

is成班lihk仔 又精上腦

推啦推啦, 橫掂D行動POST都無撚用,

即管推膠POST啦

巴打你咁撚癲

呢d post就咁多人覆
真係世風日下

人獸交犯法，不了

軍雞

10月1至10月3號，全城㩒錢！

我地仲有終極武器未出架香港人！

推。

請善用不推文回覆呀屌你！9女都岩

巴打咁撚痴線既

垃圾

相由心生
而家d狗真係無個好樣 無個有正氣

人獸你都啱

推啊

人獸交犯法 不了

幾耐之前？

咁都叫大波？

幫推
啲奶假嫁！

死臭雞

係咪羅范所講嘅慰安婦.....

老豆搵仔

弱智？ 當前線係狗？
你無撚野呀？

呢啲咪藍絲口中嘅天使 班日屌夜屌

清食開屎

做地地有G 唔做,做狗婆!!做G 仲好LA!

有牙陰道

我唔想要囉

警妓提供免費性服務俾班賤警渣滓

不了
不過地方的藍絲叔伯需要警妓

清你又食開屎

臭雞 屌你老味

返去餵奶啦

寧願打飛機都唔屌

推到有床照

公廁

贈送愛滋梅毒

呢隻叫狗乸呀ching，警妓係popo老婆

1

痴撚線未進化猿人咁嘅樣都話正

鞋抽咁嘅樣都話靚？

手臂有粉紅膠帶

塊面似佢

Push

羅范椒芬

人獸交 不了

又係手臂有螢光圈

第二張嗰個成個專家Dickson咁樣

臭雞 又想攞對波出嚟
一知你係狗 條尻軟撚唒

利申 正常男人一個

推比soloman

玩開人獸交？

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球57城市反共

101 慶佢老母70冥壽

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

收皮啦 黑心嫁

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好想屌7佢，羞虐佢

軍妓，不了

咸濕就咸濕啦

一年前見過 秒射嗰條友 真係好變態囉 ！！！

不了不了

入黎投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

又閪又臭

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

行動post 麻煩睇一睇
[10.1行動篇] 全民國殤日 比個目標大家 做一個新創舉去落中共面

坐左幾耐

呢班犯罪集團 無一個喺可憐

撕旗手2.0（快幫手宣傳）

兩登文化係咁 已經唔算誇張

又玩光圈

好燃樣衰

邊撚度靚
哨撚曬牙咁

我仲正

最尾個張

黑警三代陷家鏟

廣傳 和理非自保招絕招！

面目可憎

咁撚樣衰 入返狗屋俾狗屌屎眼啦

屌你老味咁樣叫大波？

好人好姐去做狗

咁嘅閪樣都引誘到？你一次過侮辱晒絲打同巴打

咁都正? 好撚樣衰喎
連登仔性饑渴都咁

free sex provider?

搵下佢屋企人唔該

又著呢d白色貼心衫

哈囉臭雞

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

612 721 811 831 新屋嶺

就係佢係鷹君中心上88R搜手足，手戴螢光粉紅帶
極之粗暴，趕記者落車

利申:車上其中一個

係呀，真係好撚正，好想大大力用鐵環警棍插爆佢個閪同屎眼，再將枝有屎警棍大大力塞入佢個嘴到抽插

講多啲

警咩妓啊 狗乸就狗乸啦

屌你咪一柒樣洗唔撚洗好似啲on9咁警嫂警嫂呀

好J唔JJ狗

警妓咁撚文雅 對佢地洗撚咁文雅咩

警妓先粗暴 比上屍屌上位 再收人工

pushh

下次用警天使

豬西

狗也不屌

表揚下頭先紅隧既green object先

睇完出去推行動post啦

好想渣

驗眼啦屌你

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

個下巴成個Bella Ma 咁

屌，個樣尖酸刻薄，八婆樣黎⋯⋯

Push.

天使發現

塊面好閪下

比上司同事屌到臭哂啦

狗不了

咁嘅閪樣都話正...你班友盲架...有奶便是娘呀!!!

咁靚女咁大波 希望唔好比人輪姦 特別係南亞人

呢條女頭先係88r趕人落車
咁啱有個now TV記者都係上層
佢揸咗Camera好有禮貌同班狗講 只係錄低做個記錄
佢即刻聲大大
落車 你即刻落車 依家警察執行緊職務 你同我落車
仆佢個臭街
連登仔唔好再J狗乸啦！！！！！

DLS! 兩件四眼都係笑料嚟

一個隨時肥到痾尿見唔到自己賓州，跑都跑唔郁嗰隻

一個成個弱智迷惘毒撚咁款，IQ有無80？成個唔撚係啩.jpg 嗰隻

「關懷愛滋」有為感染者提供情緒支援及輔導服務，如有須要或其他查詢可與我們聯絡。
電話: 2394 6677
電郵: enquire@aidsconcern.org.hk

請跟隨國際標準：一人一件黑風褸

公道一句⋯⋯⋯⋯⋯好似幾正

臭既

串柒柒又大波,勁想屌

個個白衫都屌過 臭閪臭屎渠

push

瞓左嗰個

屌，啲手足有波就話正，屌肥媽算啦

想屌

師兄食開屎？

[緊急] 關於930罷課 中學生想罷都罷唔到

幫推pls 好重要

推
推
推
希望張list有佢

雞，快啲變黃面婆

起底組仲做緊野

都係嗰句,開聲仲爛口過男黑警,仲會有性趣

個波好似幾大對

最尾嗰張 想嘔

佢玩晒啦
警棍都唔洗用
齋用下把都督得死我

對波玩幾日喎

喬裝完市民之後做天使慰勞犬犬

捉到就就地屌啦
反正係警妓

臭hi

睇波認人

呀蛇屌你老母

正仆街黎
良心過意得去
解散警隊做狗啦去

5反了

老豆要搵女了

哇屌 成隻元謀人咁樓上都有人話靚 巴打冇撚嘢啊
呢隻雞係殘害 毒打 謀殺手足嘅暴徒 你話靚？屌你啦 手足拎命黎保護你你就話敵人靚女 睇到都心淡

係幾大波，靚就未必

成個男人咁既樣
好撚樣衰

龍爪手

至少有帶委任證，你又嘈乜柒姐

誠言, 咁耐以唻, 呢件警妓確係最 4 正, 玩撚完咪掉埋一邊囉. 唔使咁谷氣0既

屌你呢D廢鳩留言唔好再留啦
靚乜撚呀屌你老尾

你係狗？起埋你底發現都幾奇怪

我記得幾年前有個TVB 好正的實習記者去左做黑警INSPECTOR, 唔知而家點

嘩，柒成咁

出動到玩美人計去搞掂班後生仔?

其實第四章同第三張係咪同一個人嚟㗎第三張好似幾靚㗎喎

求ig
好撚正

咁都引到一隻出黎

死撚開啦，屌你個老母，返你個狗屋食屎

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

我唔撚係狗，我會針對啲冇帶委任證嘅狗

ching食開咩

大怪鳥攻擊

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

咁你一定係訓左成3個月

擺明就係狗啦，有委任證就唔影得？咩邏輯

不過算，毅進仔係冇腦

警雞

連食我屎嘅資格都冇丫，臭狗乸

好似

依隻警妓咁似樣,係咪同一個人?

痴線,咁都認到

仲未冇人起到佢

對波幾大下

咁撚柒嘅狗都話靚？狗也不屌

Hong Kong needs international support

ig